就黎科大non ju reg day

我係今年asso升ust 但係有咩要準備
好似星期四就去拎學生證 仲有啲咩要做 同埋報咩ocamp好

嚟 太緊張打錯字

記得帶埋老母去
好多人咁做

今年有冇乜compulsory talk要聽 有冇同路人相認

HKID card
Acceptance letter
Supporting docs (transcript, public exam result etc.)
Tuition payment receipt
~1000HKD for ocamp

同埋唔知你地有無得上網upload 相整學生證, 如果有就自己影, 返ust影會中伏

開學前有個 HLTH1010 嘅talk要聽, 當然佢開左sem都會加開sessions

幾時 咩嚟嫁

welcome to hell
Abandon all hope, ye who enter here.

asso reg day?

準備定飛機杯啦

你當pe course啦

咁睇唔開入ust

星期四呀好似 但我乜準備都冇

都叫三大呀嘛

Rip

我以前都係咁諗
如果由頭比我揀過 我寧願入城大

利申：上年dse入科大

asso有得揀都去左哈佛啦

可以activate咗個itsc先
再填online registration form
同upload學生證相

巴打入咩

咩major?

有新人加入科大
得閒可以去下科大post 9up

又講grade 不了

收錢速度好快

唉，reg完第二日就要考elpa

已經開始後悔入科大

咁chur

Same

pre-Elpa鳩考OK
最緊要之後spring sem嗰個認真考就得

唔考都得啦，正式嗰個除左vocab 其他tasks隨心就好

同學你地咩major呀？

呢個真
不過Vocab點背咁多字，到時睇人算

CBE

去左town gas做

AWL 個list一定要溫哂, 嗰part送分

真心
暑假elpa一定要hea考

利申兩個sem lang A

MK仔ching

第時發咗達記得carry小弟

我都係聽呢度ching講 唔會老點

唔好認真做, 你spring sem退步咗會gg

真架
做一個鐘早走就得

pre-elpa專登做差啲，到spring sem先認真做，show俾tutor自己進步咗

個elpa評分係點計

最高七分 你當ielts就得

你當係科大版Ielts咁就得
分 reading, speaking, listening, vocab, writing五份卷，每份卷滿分係7分

好似話咩要average要有4，但其實冇所謂，你當佢嚇鳩你就得，唔好認真

未開學就要見adviser 同test
果然係科大

advisor全部去到講兩句就得
雖然jupas呢啲野冇咁快
ching讀咩

Physics

UST反而non jupas有人問嘢
Jupas就拍烏蠅

俾啲心機上mphil phd

未放榜啲人未心息姐

放jupas*

科大形象太負面

physics靚grade
physics要讀既數course都幾靚
唔洗驚

有哈佛 牛劍唔入
入香港學校

學術氣氛濃厚

算啦 點都有呢啲人
唔係讀醫療科
鍾意邊間三大咪邊間囉

想行 phy-math tracks

加油 練好啲英文
出paper好 見工好 點都有用

潘杰都係讀科大出身

咁睇唔開入科大重要讀哂銀紙

歡迎

讀工程係咪會chur死

咁睇唔開入ust local network hku cu一定好d

之後LAN1002係咪要分班 ? 分班係咪睇elpa?

咁睇唔開呀大家
Welcome to the HELL